如何應對狗隻一衝我地就散哂？

發夢夢見幾次出黎都上左前排
講講今朝狗隻突然衝擊趕人打人
大家有意識要頂實 好多人都一齊守住
然後有幾下大家一二一二咁向前推進到幾步
狗隻出椒 好快就比人打散哂

我個人認為必須提升我方攻擊力 否則每次只會係捱打！！！

push

好簡單，還拖

單方面畀人打，佢地越打越勇，我地越頂越傷，冇得頂架喎，佢地根本冇受傷，噉咪可以無限打市民囉

唔係頂唔頂既問題 係比人打完仲要坐監

攻擊力? 攻都冇攻過

屌真心 到依一刻仲有人覺得磚同鐵通好暴力既話不如真係返屋企唔好出黎
發夢下次再有衝擊我一定界拎定旁身

拉住手足，拉狗過黎，三角鐵馬

Pet him more. How often do you bathe him? I towel my dog off after his bath